If I wake you up, plz hug me

想知3個架妹宜家啲韓文講成點

Very good
at least they try to communicate in korean
Sakura seems good

Although nako only know "photo" instead of "lets take a photo"